有冇IT撚想一齊去移民

大家一齊傾下

Data analysis

冇，拉

藍屍？ 移民Po都拉

Ching master ?

有咩解釋自己同紅官講

咁你想去邊個城市

去到咩skill level / position先
唔同程度有唔同地方揀

溫馨提示
想係外國搵it工
請操好data structure and algorithms
如果唔係連online code test都過唔到
試都冇得你面

network狗lm

每個國家都有當地既求職網
google下就搵到
linkedin都算西方國家比較通用
寫好linkedin, github
自己做幾個projects show比人睇
易啲有interview

但比較重要都係有冇visa
要visa sponsor 既細公司好少肯
肯sponsor既就考你data structure and algorithms

dup開石仔但又唔識/唔操ds&a
英文唔好又想搏人地sponsor visa既
就自求多福

德國

btw linkedin set返自己location
如果唔係外國agent唔一定搵到你

呢真係 github project 好重要

緊係未有啦 不過in過 佢真係要有github project 所以大家可以準備下

QA Dog留名
淨係比較過澳洲同英國
英國人工真係低好多

你係本土移民主義者？

pentest dog lm

技術唔高做helpdesk難唔難搵

想入FANG，但好似已經太老

好的，我練習下
以前都鍾意algorithm

0 IT 底都想轉行做web design
之前有自己玩過吓design 但冇出去學過
想去外國讀個UI and UX嘅diploma
唔知讀完易唔易搵到工呢

做過幾多題Leetcode?

有心就去得。

身邊完全冇成功例子可以參考，咩門路都唔知，結果一直都係得個諗字

你有無tg？ 可以交流下

你leetcode 操過500題，點都可以將勤補拙嘅

十卜狗無人請

BA?

操完再黎過囉

react spring boot

唔通你係成功人士？！

想請教下 GitHub可以寫啲咩擺上去會有人留意到
平時個人冇咩方向，都諗唔到可以寫乜

同問 不過睇GitHub trending la